(集思廣益) 728有咩行動？

我知大家都仲係好嬲
關注元朗上環嘅同時
要討論一下點做
有人話光復元朗
有人話對準政權大遊行
亦有人提議遊完行去元朗

入黎比下意見

推